<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>E-handel</title>
    <link>./</link>
    <description>Recent content on E-handel</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Mar 2015 22:44:29 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Amazon.com&#39;s idémaskin</title>
      <link>/post/amazon/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2015 22:44:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>/post/amazon/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;./img/reportage4.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazon.com startades som en webbsida som sålde endast böcker. Vad som började som en internetleverantör för &amp;ldquo;bok ugglor&amp;rdquo; eskalerade till ett gigantiskt utbud av allt en konsument kan tänka sig behöva. Går det att leverera på ett smidigt sätt så har Amazon det i en av deras lagerlokaler. Amazon erbjuder andra företag att sälja sina produkter på deras webbsida i utbyte mot en summa pengar. Det som gjort Amazon så framgångsrikt är VD:n Jeff Bezos. Jeff Bezos följer det berömda citatet &amp;ldquo;Kunden har alltid rätt&amp;rdquo; som en religion. Det sägs att under mötena med cheferna lämnar han en stol tom och säger &amp;ldquo;Här sitter kunden, den viktigaste personen i rummet.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazon var en av de få företag som överlevde IT-bubblan. Sedan dess har det växt till ett av världens mest framgångrika företag.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Martin Brink förklarar att han handlar på Amazon ofta eftersom det är en väldigt säker webbsida. Han tycker det är enkelt, smidigt och man får alltid produkten levererad.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazons &amp;ldquo;community&amp;rdquo; kommenterar och recenserar alla produkter så då kan man veta vilka produkter som har bra kvalité och vilka som är värda att köpa. Mycket bättre än att handla blint på andra webbsidor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazon bidrar med tusentals produkter och konsumenterna bidrar med säkerheten. Alla håller inte med; William Wikner har aldrig handlat på Amazon och planerar inte att göra det i framtiden. &amp;ldquo;Amazon ger mig känslan av blocket eller Ebay, man borde inte lita på dem webbsidorna.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Amazon har byggt upp en image som inte säger det stora industri företaget som har pengar som det enda intresset utan snarare tvärtemot. De lånar ut sina databaser till ett billigt pris för till exempel NASA som processade 180000 foton genom amazons datorer för sin kometlandning. De säljer även sin nya &amp;ldquo;Fire tablet&amp;rdquo; som man kan läsa böcker och spela musik på till ett pris som Amazon i slutändan kommer gå minus på eftersom det är den typen av handlingar som kunden gillar. Trots att företaget förlorar pengar på produkten säger Jeff Bezos att &amp;ldquo;Det är den mest lyckade produkten vi någonsin sålt&amp;rdquo;. Som sagt så lever VD:n efter &amp;ldquo;kunden har alltid rätt&amp;rdquo; som en religion och det syns också i företagets val av handlingar. Amazon är prisad av många för sin företagsetik och sin förståelse för kunden.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E-handeln är en generationsfråga</title>
      <link>/post/generationsfraga/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2015 22:32:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>/post/generationsfraga/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;./img/reportage3.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För många personer är det svårt att få ihop livspusslet, och det gäller kanske framförallt barnfamiljer. Att kunna handla när det passar är det som flest konsumenter säger att de använder E-handel för. En tidig morgon på företaget Sendus förklarar Nicklas Moberg att dem mindre typer av affärer (fysiska) kommer slås ner av de större kedjorna, d.v.s. El-Giganten, Webbhallen och Clas Ohlsson. Alla dem här lite större magasinen tidningarna, som &amp;ldquo;PC för alla&amp;rdquo;, lägger ner sina papperskopior och kör bara på nätet. Så får man prenumerera så istället. Tidningsläsarna går ner, mer används på nätet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Det är perfekt för oss som sysslar enbart med hemleveranser och om vi hittar en produkt som kan säljas över e-handel så har vi all makt i världen att kunna erbjuda riktigt bra villkor&amp;rdquo; tillägger hans kollega.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det finns fortfarande en marknad för affärshandeln i nuläget men det är en generationsfråga, säger Nicklas. Det finns väldigt många just nu som inte vill handla på nätet men om 40 år är det inte en enda generation som inte har genomfört ett köp på nätet. Som Royal Design och Webbhallen så beställer du på internet men gör en avhämtning från deras lokaler. Det bästa skulle egentligen vara att de bygger lager istället för affärer. Det skulle kanske inte se så kul ut, och folk gillar att se och känna på saker innan de köper det, men det skulle definitivt bli lägre pris för alla&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För företag har det blivit väldigt viktigt att ha en webbsida nuförtiden. Företag måste ta del av utvecklingen så företag som H&amp;amp;M som började med enbart affärshandel har dem senaste åren gjort en webbsida där dem erbjuder sitt sortiment eftersom det finns en växande målgrupp för E-handel av kläder. Nicklas berättar att det finns väldigt få produkter som inte kan säljas med E-handel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Många har det svårt att följa med i utvecklingen, det är inte lätt för någon som levt hela sitt liv med att gå till affären och köpa sina produkter att plötsligt börja använda internet. Det är lätt att leva kvar i det gamla tänket &amp;ldquo;som funkat så bra tidigare&amp;rdquo;. Förändring är bra, det rör oss framåt i utvecklingen, förklarar Nicklas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En E-handel kan nog vara bland det simplaste man kan starta, tror jag. Du ska ha ett lager, det kan se ut hur som helst och du kan sitta hemma. Du kan bygga en webbshop gratis. Sen får allt växa eftersom businessen växer. Det finns sajter som Shopify som kan hjälpa en att bygga en webbshop. Det är bara klistra in bilder så har du en webbshop. Du behöver bara hitta en produkt och sätta ett pris så är det klart. Det är betydligt mycket enklare än en affärshandel, eftersom du då behöver en lokal, anställda på plats, ett sortiment i affären med mera.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Enligt många undersökningar växer många företags E-handel med 30-40% per år speciellt i u-länder som t.ex. Indien.  Med den växande E-handel handlas mindre och mindre i affärer. Till och med affärer som ICA har börjat konkurrera med E-handel som Linas Matkasse som levererar maten till hemmet. Det är smidigare och enklare med E-handel vilket sätter affärshandeln i en farlig position.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E-handeln ger bättre möjligheter för miljön</title>
      <link>/post/miljo/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2015 22:29:25 +0200</pubDate>
      
      <guid>/post/miljo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;./img/reportage5.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E handel är på stor framgång just nu. Mer och mer konsumenter börjar se fördelarna med att göra sina affärerar från internet från både lokala och internationella säljare. Företagen som säljer får en större marknad och mer kunder och vi konsumenter får bättre utbud och tillgång till säljare. Men det är inte bara positiva effekter med e-handel. Hur bra är e-handel egentligen för miljön? Detta beror på såklart vilken vinkel man ser det ifrån och vilken sorts e-handel man egentligen menar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det finns två frågor som undras hos oss konsumenter är hur kan e-handel påverka miljön negativt samt positivt? Världshandelsorganisationen (WTO) har sammanfattat de effekten med sex olika punkter.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Sammanstättningseffekten
Innebär att handel kan förändra ett helt lands produktsammansättnning. Detta händer på grund av att internationell handel gör att ett land måste specialisera sig på det de kan tjäna mest pengar på. T.ex. som Sverige som specielserar sig i maskiner, transportmedel och apparater
Miljön kan alltså påverkas via exporten till andra länder som alltid måste göras. Detta gör att det blir ännu mer utsläpp. Speciellt för länder med stor export.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Skaleffekten
Handlar om att ökad handel leder till större ekonomisk verksamhet som sedan leder till ökande utsläpp. Man kan tro att Ekonomisk ökning i ett land borde vara dåligt för miljön men ökad ekonomisk leder också till större inkomst vilket kan ge landet bättre miljövänliga produkter och teknik.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Strukturella effekten
Handlar om att handel kan leda till bättre resursföredelning . Detta kan leda till minskat underlag av processer som kan skada miljön, som bara kan hända om det finns en miljöstandard i landet.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Produkteffekten
Innebär att spridningen av miljövänliga produkter och ökad försäljning men också att handel kan leda till ökad miljöfarliga produkter inom handel.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Teknikeffekten
innebär att resultatet av tilväxten i inkomsten som effektiv handel leder till. Om miljövänliga industriers efterfrågan ökar så kan utsläppen minska med större inkomst.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Regeleffekten
innebär att handel kan göra en insats om regler gällande miljön. Både för det bättre och de sämre&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;E-handel är i jämförelse med vanlig handel nytt men stiger mer och mer. Det finns tyvärr inte mycket fakta med resultat om hur e-handels påverkan inom olika områden som miljö påverkan.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hur och var e-handeln kan ha någon stort inflytande på miljon är också osäkert just när det finns massviss med olika former av e-handel och olika nätbutiker. E-handel har desssutom en stor betydelse på flera olika synpunkter av olika områden och kan ha olika effekter på dessa. Därför är det viktigt att vara bestämd om sin värdering av e-handelns påverkan på miljön och även på andra områden, eftersom resultaten kan skilja sig beroende på vad man tror. Både på miljöområdet och på andra områden där e-handeln kan ha en verkan, det finns bevis för både positiva och negativa effekter av ökad e-handel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Men påverkar E-handeln miljön negativt?
Det bästa svaret man kan ge på frågan om e-handel har någon negativ påverkan på miljön är vad det beror på. Det beror på flera saker såsom vilken form av e-handeln som det handlar om och det beror också på vad e-handeln egenligen ersätter. E-handeln kan ha en stark positiv kraft för miljön för att de ersätter alla de långa och onödiga bilresor som konsumenter gör men också så kan man måste också tänka på att e-handel kanske inte alls ersätter dessa resor vilket skulle kunna göra affärshandel det mer miljövänliga alternativet. Som sagt så beror det starkt på vilket sorts företag och produkt eller tjänst etc. Man skulle vilja säga att e-handel absolut är något som är gynnsamt. E-handel öppnar upp nya och större marknaer för både konsumenter och säljare vilket ger dom större utbud och tvingar företag till att konkurrera mer. Men om hur e-handels påverkan på miljon kommer vi förmodligen se i framtiden och vilket håll det går mot, samt om det kommer ersätta vanlig handel eller supplementära till det.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Källor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.greenpeace.org/international/en/campaigns/detox/electronics/&#34;&gt;http://www.greenpeace.org/international/en/campaigns/detox/electronics/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://ec.europa.eu/information_society/tl/ecowor/ebusiness/index_en.htm&#34;&gt;http://ec.europa.eu/information_society/tl/ecowor/ebusiness/index_en.htm&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.wto.org&#34;&gt;https://www.wto.org&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>De starka företagen syns via E-handeln</title>
      <link>/post/starka-foretag/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2015 22:25:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>/post/starka-foretag/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;./img/reportage6.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det finns många anledningar för företag att expandera sin försäljning via e-handel. Många kunder vill ha förmågan att kunna betala antingen via sin dator, surfplatta eller mobilen. Många utgår dessutom från sökresultatet de får upp från internet när de funderar på att köpa en tjänt eller produkt. Genom att starta en onlinebutik ökar du kundservicen, tillgängligheten och det resulterar slutligen i en ökning för försäljningen. Även dessa fördelar ingår:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Otroligt smidigt att göra beställningar.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Krävs ingen större ansträngning som det krävs att ta sig till den fysiska butiken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Oftast större utbud genom att handla online.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Billigare för kunden. Mestadels för att företaget slipper betala dyra lokalavgifter och även lönen för de som arbetar i butiken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Möjligheten att pröva på varorna du köpt i ditt egna hem.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Oftast hemleverans.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Handla exklusiva varor som kanske inte finns i det landet/staden du bor i.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Otroligt tidsbesparande. Gör allt från hemmet utan att behöva ta tid för att ta dig till affären.
Men det finns en annan sida av myntet man inte får glömma, och det är nackdelarna med att starta en onlinebutik. Dessa nackdelar är de största:&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du har ej möjligheten att beröra eller se produkten i verkligheten.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Du har ej den personliga kontakten man får med en säljare i butiken.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Kunden kan uppleva att det känns problematiskt om de behöver returnera eller reklamera en produkt eller tjänst de har köpt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Vissa kan ha de juridiska i baktanken när de handlar. De kan känna osäkerhet angående konsumentskyddet samt ångerrätt.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Det finns ett antal varor som kan vara krångliga att beställa online.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Hur kan de företagen som använder sig av e-handel anpassa sig till nackdelarna som uppkommer? Om man utgår från dessa nackdelar så finns det åtgärder man kan använda sig av som du kanske känner igen på diverse hemsidor. För problemet med att inte kunna se eller röra en produkt så kan företaget erbjuda bilder från många olika vinklar för att öka känslan av verklighet för kunden. Den personliga kontakten som en säljare ger kan vara svår att ersätta, men företagen kan underlätta problemet genom att göra det lättare för kunderna att kontakta företaget så de kan ställa frågor och få den kundservice dem behöver.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Många hemsidor gör det väldigt synligt att det t.ex. är portofri retur för att göra kunden säker på vad som gäller angående returnering eller reklamering. Denna metod ökar försäljningen med en hel del. För de varor som kan vara svåra att beställa online är det bäst att försöka synas så mycket du kan på nätet när folk gör sina sökningar. Google och sociala medier är viktigast att synas på eftersom de flesta konsumenter letar upp information på internet innan de köper online.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ett företag som tänker på e-handel är H&amp;amp;M. Deras aktuella länder är just nu Belgien, Polen, Bulgarien, Slovakien, Portugal, Tjeckien, Rumänien och Ungern. Under 2015 har de planerat att expandera sin e-handel till 8 nya länder.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Nya marknader som Indien och Kina har ju enorm potential&amp;rdquo; säger Karl Johan Persson, VD för H&amp;amp;M.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;H&amp;amp;M’s problem är att deras varulager har ökat med 15% p.g.a. den dyra, krångliga returneringen av produkter som är köpta via e-handel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Källor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://seotree.se/e-handel/fordelar-kunder-upplever-med-att-handla-via-internet&#34;&gt;http://seotree.se/e-handel/fordelar-kunder-upplever-med-att-handla-via-internet&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.svd.se/naringsliv/branscher/handel-och-tjanster/e-handel-och-nya-marknader-ska-sakra-hms-tillvaxt_3408312.svd&#34;&gt;http://www.svd.se/naringsliv/branscher/handel-och-tjanster/e-handel-och-nya-marknader-ska-sakra-hms-tillvaxt_3408312.svd&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Så kan mindre butiker konkurrera med giganterna</title>
      <link>/post/konkurrens/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2015 22:23:49 +0200</pubDate>
      
      <guid>/post/konkurrens/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;./img/reportage8.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Den gränsen som fanns mellan E-handel och fysisk butik blir allt mindre. Det finns nu alternativet att påbörja ett köp av en produkt på nätet och sen avsluta i butik eller tvärtom. Det gör de mindre butikerna en möjlighet att överleva de stora företagen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Efter E-handelns uppkomst har de fysiska affärerna och E-handeln kunnat bli allt mer integrerade. Den fysiska affärshandeln kan välja det olönsamma alternativet att ta avstånd från E-handeln eller skapa ett slags samarbete bland de båda. De undersökningar som gjorts tyder på att konsumenterna först kollar produkterna på nätet och efteråt går till butiken för att känna och se.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jag tror att det är en väldigt naturlig utveckling. På internet kan du inte få samma känsla som i en fysisk butik, säger Jens, vd på Sitoo, som utvecklar betalsystem som binder samma den fysiska butiken och webbshoppen.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;På det här sättet som kunder kan handla ger mindre butiker en ärlig chans att konkurrera mot de gigantiska E-handel företagen som Amazon. Priserna i dem mindre butikerna kommer vara högre men kunderna vill väldigt gärna ta i produkten innan köpet. Den möjligheten för kunden ska inte underskattas och därmed kan de små butikerna ha en stark fördel över de stora E-handel företagen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det blir ett måste för mindre butiker att vara med i utvecklingen, annars riskerar dem med hög risk att dö ut. Ett annat sätt för dem att överleva är att ha en väldigt speciell nisch eller vara exklusivt på något sätt. Men det är betydligt svårare än att skapa en webbshop.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det som inte påverkas av E-handel är till exempel handeln av dagliga varor som mat, diskmedel etc. Den bransch som visat sig mest påverkad är mode, möbler och elektronik branschen. Det är dem produkterna som konsumenterna först går in på webben och &amp;ldquo;browsar&amp;rdquo; och efter det går till en butik och köper produkten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det handlar om att hela tiden anpassa sig. Om de mindre butikerna lär sig att anpassa sig ser deras framtid mycket ljusare ut. Jeff Bezos VD för Amazon säger att kunden har alltid rätt, och det är efter deras villkor man går.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ny IT-Bubbla hotar ekonomin</title>
      <link>/post/it-bubbla/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Mar 2015 22:17:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>/post/it-bubbla/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;./img/reportage1.jpg&#34; alt=&#34;&#34; /&gt;
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;IT-bubblan var en den största ekonomiska kris som någonsin inträffat E-handeln och den hade en global effekt. När E-handeln blev populärt under 1990-talet ville alla företag vara en del av det. Logiken var att man skulle vara så snabb som möjligt för att vara snabbast med en ny nisch. På det sättet blev man det företag som var mest igenkänt för den produkten. Företagen investerade enorma summor pengar för att den nya produkten skulle kunna växa snabbt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Problemet var att målet för investeringarna var orealistiska och hade för höga värderingar. &amp;ldquo;Bubblan&amp;rdquo; är en symbol för vad som inträffade. Bubblan växte och växte, investeringarna blev allt mera och fler företag försökte bli störst inom E-handeln. Det som fick bubblan att spricka var boo.com. Ett streetwear företag över nätet som lockade dem största investerarna och modehusen. Boo.com gick i konkurs (1999-2001) och händelsen analyserades noggrant. I takt med Boo.com satte investerarna krav på företagen att räkna enligt den gamla ekonomin. Detta ledde till att stora nyemissioner in längre accepterades och så småningom gick en stor mängd företag i konkurs. När bubblan till slut sprack orsakade den stora ekonomiska förluster över hela världen och många blev arbetslösa. De flesta av de tidigare så värdefulla optionsprogrammen blev värdelösa.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Med nutidens växande E-handel kan man undra om vi inte har en liknande situation på våra händer. Alexander Adermalm, IT-expert, och IT-fantast svarar såhär &amp;ldquo;Risken att IT-bubblan går i repris är ytterst liten eftersom händelsen har analyserats och misstagen har företagen lärt sig av.&amp;rdquo; Han fortsätter med att berätta att den växande E-handeln är fortfarande i ett utvecklingssteg. Nya idéer kommer dagligen och villkoren blir bara bättre och bättre för att handla över nätet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Företag nuförtiden investerar inte bara hursomhelst i nystartade E-handel företag utan de gör en hel del undersökningar innan dem spenderar sina pengar. Det är för att försäkra sig om att dem inte investerar i något som har en för stor risk att misslyckas. Därför blir det väldigt svårt att historien upprepar sig och att vi får en ny bubbla.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det är mer möjligt att vi får en svagare version av IT-bubblan med så många nystartade företag de senaste åren, men en lika stor kris som skedde 2001 är extremt liten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Källor:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.affarsvarlden.se/hem/nyheter/article2565046.ece&#34;&gt;http://www.affarsvarlden.se/hem/nyheter/article2565046.ece&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>